［逆向思維］俾傻閪政府通過禁蒙面法，就有機會贏

既然依家絕大部分手足（唔好再咩和理非同勇武啦，唔需要俾標籤自己，大家都係同路人。）講到明就算通過，都唔會因為咁而唔出嚟；甚至有更多人會覺得不公義企出嚟，又或者connect 埋啲Muslim同外國勢力再加快介入。再加上，蒙面法開會嘅時候又可以俾啲淺黃睇到區議會有咩黨可以投咩黨唔可以，逼代議仕歸邊，同寫清楚人權法制裁名單。

所以不如等禁蒙面法開會通過，俾個傻閪政府推自己入火坑啦

推

討論下

大家點睇

諗唔明政府點會聽建制班假鳩老點

1。而家強硬通過係有阻嚇作用，
但反效果係火上加油，
我諗無人預計到通過之後會變成點
2。我地人多，
其實民意一直企係我地果面，
如果無發生誤殺平民/記者之類既嚴重事故，
我相信民意會一直企係我地果面

反正一開始大家都係想攬炒
佢地鐘意點立無得阻
佢地可以立緊急法再強行深圳開會,直接整十條惡法都得
鬼唔知咩 個重點係緊急法

香港就係比呢班友圍威喂搞到愈黎愈垃圾

其實洗咩阻止
全世界見到你一出緊急法就知所謂既法治好好笑
明明攬炒第一步就係想外資走
點解要阻 今次如果好似612咁阻都無意思 因為唔洗過立法會

其實佢要過就點都阻唔到，都係得個等字

Muslim唔會出聲，新疆百幾萬Muslim入集中營，無一個Muslim國出過聲

蒙面法只係為運用緊急法 去試水溫,之後到有防毒口罩=暴動, 財產封鎖, 取締反對政黨,連登仔ON99以為立蒙面法咁簡單